====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est desservi longitudinalement par deux lignes de chemin de fer (Paris-Dieppe et Paris-Persan-Beaumont par Valmondois) et deux routes nationales (R . N . 14 et R . N . 328) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

